暗戀佐一個系尖沙咀k11做member reception嘅女仔!!!

留意佐你兩個月了 你一返工我就係咁偷偷望你
你眼大大 雖然個樣睇落去cool cool地 但係真係好冧你
笑起身嘅你好好靚
好想識你 好想追到你 唔知你有冇男朋友呢
希望你都有機會可以睇到呢個post
Sor 1999 有時自high ff下都幾好嘅

sorry,其實我係男人

我唔介意 如果真係你

真係識貨
我晚晚屌到佢啪啪聲
幫我吞完精望住我笑眼大大個樣我又係覺得好靚

Respect

個女仔依家翻緊工 望住你返工真係一種享受

邊層見到佢

有冇相，好似識佢，但唔肯定

佢應該專做3樓 成日都係系3樓見到佢

偷影好似唔係幾好喔 不過佢依家翻緊工

幫手影 唔該

唔影就算，幫你唔到

可以影到佢嘅角度太明顯

藉口多多，抵你溝唔到女係度叫春

咁都屌

魯迅先生 你有冇tg？

無

依家又唔系度 唔知係咪去佐食飯

你唔好咁撚痴線啦
為人為己

唔好意思 我都知我好痴線

系你老母臭閪

唔好搞我條女ok?
佢話有個毒撚係咁偷望佢

Sor 望下都唔得 真係要full gear了

系系系係係係

屌你老味 相都唔敢影
返屋企溝你老母啦

俾翻少少素質 唔係個個都中意俾人影lol
同埋講嘢冇必要咁嘅

素你老母質 返大陸啦

見到佢地有好多唔同制服架喎，咩樣先

其實普普通通只不過我覺得好靚 佢平時著黑色polo今日就著灰色polo

你係咪霸王xx嘅人

講咁多把撚
一句講撚哂喇
我想屌你，仲要屌到最入個隻

想拍拖

你個腦秒秒鐘都幻想緊點抽插佢

呢啲後話啦 梗係想同佢拍拖啦

有無圖？😏

你係佢同事？

唔想偷拍人地

佢有可能係intern喎

我估應該係 因為冇見佢著過嗰件正式嘅服裝

師兄 你識佢？

唔知聽日你返唔返工呢 都幾期待下

今日係咁笑 真係好甜啊

今日個妝都化得比平時靚 唔知你有冇睇到呢個po呢